做過私家偵探，你問我答

屋。。。

想試下
點請人?

有冇好似偵探片咁分析兇殺案

女

我果陣walk in

通常查出軌案

Tb係咪你老細？

月薪幾多

唔係

開頭12k

工作流程通常係點？
會唔會俾人尋仇？

幫我查條女以前嘅往事。同幾多個男人上過床，落過幾次仔。查唔查到？

唔會，但試過比人發現

如果你跟蹤人查案嘅時候，比警察見到你可疑，查你牌，你會點？

有冇part time做㗎？

查到超級富豪嗎？for exp 香港十大財團家族成員

有咩做？

如果比比你查個個人發現，人工係咪照收？

有無做過名人生意，有無料爆？

世界盃ac米蘭贏定巴塞？

入行有咩要求